IZONE一堆綜藝是否播出討論中...

《驚人的星期六》方面表示:"IZ*ONE出演正在討論是否播出。

組合IZ*ONE即將出演的《驚人的星期六》方面正在討論是否播出。

tvN方面7日表示:"正在就綜藝節目《驚人的星期六》是否播出IZ*ONE篇進行討論。"

IZ*ONE目前已經完成了《驚人的星期六》的錄製。 他們的出演部分原定9日播出。

之前6日Mnet安俊英PD在警察調查過程中承認了《Produce 48》和Produce X101》季投票造假的事實。 因此，不僅通過《Produce X101》誕生的X1、通過《Produce 48》出道的IZ*ONE的活動也亮起了紅燈。

即將迴歸的IZ*ONE不僅完成了《驚人的星期六》，還完成了MBC《我的小電視V2》，JTBC《Idol Room》等節目的錄製,但目前能否播出還是未知數。

老實講我想睇==不如照播左先

唔好搞到izone cb ar...

咁小事都要抽起唔播系咪弱智..==

2019 仲有咁高清既圖。。。

呢啲活動做假唔係常識咩

好似16咁

唔知佢地e加咩心情呢⋯⋯

聽講取消咗喎

想喊

TWICE
Queen of Kpop

吊拿星...真係唔知講咩好==

將個班出古惑入團既blur哂佢cut頭cut尾咪搞掂

好似他們PDX101舞台剪走書彬小哥哥咁咪得...

佢地冇出蠱惑 關班女女咩事